[日本]東京有冇club落架？

我住新宿果邊
想問下有冇club落？
小弟想落club yo下女同d毒撚朋友

有冇人？

有，麻布十番、渋谷、六本木之類

一係去Ageha, 在新木場，遠但係好大。

初初入都有去club但日本d club好悶。

我想知ageha係點？

好大，似EDM concert geh場，太早去成個場都幾“吉”。
yo囡囡的話去渋谷啦。
六本木d囡囡係食洋腸的。麻布十番多大學生。

有冇咩教學呀落club？

唔好學上次咁 嚇走個新女同事就得

其實好多club女會上twitcasting開直播,甚至開緊工都直播,
大部份club女都串過馬撚. 你可以睇完先考慮去唔去
如果你因為玩過"人中之龍"所以想去, 可能你去到會發覺係完全2回事

其實係your face your fate lor。
我係女，真係唔識教。
不過在日本d鬼佬係大地任我行，周圍抽手摸pat pat。D架妹又受先慘。
我多數同一大班朋友先去。

巴打住新宿邊到
我住緊新宿既apa

APA d 房好細
我住神樂坂

一個人住覺得幾大
係廁所迫左小小

1個人都細啦真心

我住新宿歌舞技丁
果間叫咩馨樂⼂⼀⼃乛

係馨樂庭

一個人冇話細唔細

我d fd話帶我落，但我毒到咁日文又唔識點落
不過係10月先去

唔同人中之龍咁我真係去黎都on9喎
唔怪得知冇乜聽人講去日本落club
通常去韓國泰國台灣落

多謝絲打既意見先
咁即係我黃種人，仲要唔識日文已玩完
真係落去巡邏

去shibuya d club啦，可以飛的返

試過喺京都落club 有女士尊用座 d人跳舞係認真跳

shibuya無咁多洋人，ok gar。
個club咁嘈，識唔識日文都一樣